【问题描述】

输入日期(年､月､日)，输出它是该年的第几天｡

【输入形式】

从键盘输入一个日期。

【输入输出样例1】（下划线部分表示输入）

Input year, month, day: 1981 3 1

Days of year: 60

【样例说明】

输入提示符后要加一个空格。例如"Input n: "，其中":"后要加一个且只能一个空格。

英文字母区分大小写。必须严格按样例输入输出。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:3
平均占用内存:1.946K
平均CPU时间:0.00606S
平均墙钟时间:0.00607S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
